大人，係人都會死㗎喎

下刪一百字

今日應該會聽到好多

周星馳走得太前